[無圖］垃圾ChinU 保險狗

某活動 開左個group 其中一個讀ChinU做緊得高望重嘅理財策劃師 平時都無聯絡開 點知琴日冬至就pm 祝福我 咁我就好心祝福返佢 點知今朝就黎料...

你地點睇？
= 出，可能想聚舊 ，順便幫我規劃下財政運用
= 唔出，實係想氹我買保險

你自己已經寫定垃圾保險狗
仲搞個投票黎做乜春

琴日我都收到 但我係係poly識佢咖喎

想同你出黎傾下計姐
洗唔洗屈我保險狗呀屌你老母

我自己覺得姐 唔代表其他人都覺得嫁嘛 懶醒 中央都暗底裹比林鄭做特首啦，咪一樣要搞個選舉比薯片玩下啦

所以想問下班連仔意見

屌你搞完個投票就算結果係叫你出嚟咪又係唔出
懶乜嘢醒啊
一大堆on9投票post咪就係咁嚟

上連燈勿認真 唔係比我話左句 就真係嬲呀

有朋自遠方來
非姦即盜

屌你唔係話你搞個投票你做乜春就嬲呀嘛
咁小氣啊ching

覆唔到我 諗住食我口水尾就算？

有個中學同學大學畢咗業
做咗財務策劃師
逐個逐個中學同學打電話
無論識唔識都約出嚟話見面
我相信佢一定係想聚舊嘅

香港咪就係有你哩d有無料又要扮4條嘅憤廢青 搞到愈黎愈臭朵囉

估唔到中大出黎都要做保險狗...

自己俾人trigger咗
喺度發埋啲小學雞脾氣
連登低質真係唔係冇原因

做得起一個月幾廿萬 你做唔做?

HKU都有人做保險狗啦 何況ChinU

最憎d保險狗 平時無事唔會搵你 一搵你就sell 你保險 成個看更咁 平時無事唔會同你打招呼 一新年就成隻狗咁扮哂野 講新年快樂

你岩

如果一直都有聯絡 之後sell你都無咁嬲

佢都係將句野FORWARD俾幾千萬個人姐

電話尾數8682?

試下估埋頭4個字